今朝笑到個傻鳩同事面都黃埋

今朝返到公司
成班同事係到討論緊搭車定揸車好
我咪八卦走埋去一齊聽

女同事:香港交通網絡好方便，洗鬼養車咩，養車仲要咁貴

傻鳩同事(搭狗鐵)：養車其實冇你想像中咁貴，保險牌費燕梳一年都係萬幾蚊

我哋成班同事:

女同事:吓，保險咪姐係燕梳，insurance呀，講兩次做咩啫

傻鳩同事仲死撐:你唔好傻啦，保險即係車保，燕梳係第三者保險呀

最後終於輪到我上場
我: 傻鳩同事你柒左啦

成班同事笑到佢面都黃
清潔個阿姐仲笑到牙都甩埋

我仲偷偷地放咗本英漢字典喺個傻鳩同事枱面
笑能死佢

咩事咁多負評
負評俾狗屌

認同請按讚

5/10

😂👌👌

好笑，但又未至於好好笑

真人真事改編

一般啦
唔值開post 打咁多字

笑。

無是咁的 0分

回哂塘Wo ching

其實你就係個傻尻同事

你仲柒過你過傻鳩同事,wait,你自己咪果個傻鳩同事!?

😂

屌你老味，係成班同事面前串完我就算啦！
仲要post連登

樓豬係戇鳩仔

係咪90後黎

咁邊個係我

係

屌你老母

個同事係90後？

吾怪得之